去允記買左對adidas response Lt m $719,著完即刻後悔,覺得有少少中伏

本身著開adidas Response Boost Techfit跑步,著到爛左要買過對
筆直一千以下,本來響ADI香港官網睇中adidas Response Boost,但行左好多間都無,唯有揀左呢對adidas response Lt m $719

著完,發覺無上一對咁軟淋淋,鞋底偏硬
同埋最大敗筆係跑的聲音好大,跑起黎係咁"僕僕"聲,完全影響心情
E家唯有睇下著多一排會唔會好D